on9問 有冇得delete 個terminal

pish